有無一轉季就情緒病發作既巴絲😞

每年一到秋天就發作
成個人都好抑鬱好焦慮好辛苦咁
有無人都係咁？
辛苦到想死
訓又訓唔到
食藥又驚副作用
有呢個問題既你地會點做？

唔會
平時都訓唔著

又得罪你？

做下運動有幫助

Bright light therapy